<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.lskat.desktop</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>LsKat</name>
  <name xml:lang="ca">LsKat</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">LsKat</name>
  <name xml:lang="cs">LsKat</name>
  <name xml:lang="es">LsKat</name>
  <name xml:lang="nl">LsKat</name>
  <name xml:lang="pt">LsKat</name>
  <name xml:lang="sk">LsKat</name>
  <name xml:lang="sv">Officersskat</name>
  <name xml:lang="uk">LsKat</name>
  <name xml:lang="x-test">xxLsKatxx</name>
  <summary>Card Game</summary>
  <summary xml:lang="ca">Joc de cartes</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Joc de cartes</summary>
  <summary xml:lang="cs">Karetní hra</summary>
  <summary xml:lang="es">Juego de cartas</summary>
  <summary xml:lang="nl">Kaartspel</summary>
  <summary xml:lang="pt">Jogo de Cartas</summary>
  <summary xml:lang="sk">Kartová hra</summary>
  <summary xml:lang="sv">Kortspel</summary>
  <summary xml:lang="uk">Гра у карти</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxCard Gamexx</summary>
  <description>
    <p>
      Lieutenant Skat (from German "Offiziersskat") is a fun and engaging card game for two players,
      where the second player is either live opponent, or a built in artificial intelligence.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El Tinent Skat (de l'alemany «Offiziersskat», en anglès «Lieutenant Skat») és un joc de cartes divertit i captivador per a dos jugadors, a on el segon jugadors és un contrari real, o un de construït amb intel·ligència artificial.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Tinent Skat (de l'alemany «Offiziersskat», en anglés «Lieutenant Skat») és un joc de cartes divertit i captivador per a dos jugadors, a on el segon jugadors és un contrari real, o un de construït amb intel·ligència artificial.</p>
    <p xml:lang="nl">Luitenant Skat (uit het Duits  "Offiziersskat) is een leuk en uitdagend kaartspel voor twee spelers, waar de tweede speler ofwel een levende tegenstander is of ingebouwd met kunstmatige intelligentie.</p>
    <p xml:lang="pt">O Tenente Skat (do Alemão "Offiziersskat") é um jogo de cartas engraçado e viciante para dois jogadores, onde o segundo jogador é um adversário ao vivo ou um baseado em inteligência artificial.</p>
    <p xml:lang="sv">Officersskat (från tyskans "Offiziersskat") är ett roligt och engagerande kortspel för två spelare, där den andra spelaren antingen är en verklig motspelare, eller den inbyggda artificiella intelligensen.</p>
    <p xml:lang="uk">Лейтенант Скат (німецькою «Offiziersskat») — це весела і захоплива гра у карти для двох гравців, у якій вашим суперником може бути або людина, або вбудований штучний комп’ютерний інтелект</p>
    <p xml:lang="x-test">xxLieutenant Skat (from German "Offiziersskat") is a fun and engaging card game for two players, where the second player is either live opponent, or a built in artificial intelligence.xx</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=lskat</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=lskat</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://kde.org/images/screenshots/lskat.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>lskat</binary>
  </provides>
</component>
